不知不覺富途股價已經快要超越契媽了。。。。。。

上年12月仲係30幾蚊

連登仔仲有咩撐/唔撐，快啲俾啲貼士嚟

燈到仆街

轉場了 個市咁好 最撚快升實係証卷公司

ARK仲唔入貨？
牛牛擺明係亞洲證券之首
遲啲俾班鬼佬用過好用連外國都爆埋

死server嘅垃圾跌落0蚊啦撚樣

遲d有無可能可以買埋bitcoin，加密幣?

連登有名你叫連燈
咁多連登仔反牛牛好難唔升

嗰陣36蚊all in，49蚊賣出
以為自己好撚醒

騰訊 百度 美團 拼多多

147勁多買盤，即刻跟機入返200蚊都黎

好灰 入左amd 冇入futu 琴晚諗左好耐

知個連登仔都支牛, 點可能唔升

有呢個po應該好快燈返落去

Robinhood + reddit 完美結合

外國邊隻 app 做到 ？

50% FUTU 50% ARKK

原來交易量FUTU 都係頭幾

788

利申：有貨

我愛FUTU

152入
今晚200

睇好futu! （代表所有連登仔講）
futu由今日開始只會升唔會跌
富途萬歲，支牛萬歲

難d，唔驚比黨屌死咩

今晚已完成！